手足唔好再去高鐵附近攪集會了

我敢講高鐵落車嘅支那人80%有病，何必去用肉身去阻擋，同時又容易被狗咬，完全唔值得

要搞就諗方法爆玻璃

雖然降溫撚會話運動失去動力，但手足嘅生命同健康同樣寶貴

一定係引班狗守撚住個關口

留一陣即走，佢地一定唔可以即走局留守

直接破壞個站唔好比佢地出到黎

一早係咁同班軍師講
去圍高鐵咪正中對家下懷

咁鍾意mon連登，
係咪連登仔日日話去就日日守